五毛攻陷美領事館Facebook

希望領事館搵到佢哋真名，注銷佢哋簽証🤓🤓